【Twitter 癡 撚 線】做乜 #VivaTaiwan 會做左世界#1 Trending Hashtag???

好似係同巴西有關????有冇巴絲知乜事

有時差呀？
依家祝佢當選

好似話係支那大使館出聲唔畀巴西恭賀蔡英文就職

呢個

其實咁做只會引起國際社會關注

呢個連台灣外交部都覆

好似係支那小學雞禁止巴西祝賀蔡英文上任

另外出TWEET呢個政客好似好勁!! 252.7K Followers
佢有出Tweet引用我地既新聞屌共產黨!!

佢有轉我地既新聞，大家快Ｄ入去多謝！！！！

(有冇巴絲可以起下呢個Paulo Eduardo Martins底... 唔識巴西葡文...)

係時差，不過應該係因為台灣外交部岩岩瞓醒，回左多謝
然後巴西人再回祝

推上去呀

巴西人話支持香港呀！！！
瞓醒記得講thank you呀！！

推呀推呀推呀

推 著哂火

推呀推呀推呀推呀

著到癡撚線
一道閃電打落黎咁旺

戰狼

推上去推上去推上去

connected!

支那又多個敵人

推

Search #vivataiwan 真係有好多post
Connect埋巴西人